箍牙醫生邊個好

本人激怕痛，拖左好多年年紀漸大，決定箍牙無得再拖
因為有隻乳齒未甩 (洗牙嗰陣醫生都話第時會甩，而我自己有時刷牙都感覺到佢搖下搖下) 甩咗就會有個窿，而且我棚牙打風咁樣，拖到而家就嚟30歲啦屌

上網睇評價，

趙xx (唔知而家係長沙灣定係銅鑼灣)
好出名但好多負皮，話佢睇一分鐘就叫你走，但真心多人搵佢

唐xx (靚仔牙醫上電視)
又係好出名但好多負皮，話佢尻hea吹水無心機

林xx (女人，係TST)
呢個都好多人評論，正皮多，但係Bexxxxxx唔知係打手定點，又話佢而家唔會幫人mock牙，比其他醫生mock...
但身邊有人搵佢做過，都幾靚

司徒xx (大圍，做左廿幾年)
都有個朋友推介佢，但係上網就見唔到佢有啲咩評價，冇乜人講佢

有無箍牙巴絲有其他推介？
又或者上面三個有咩評價？

我都知要見咗醫生先知道多啲邊個好，但係我總係覺得見你嘅時候想你俾錢佢梗係好好啦，俾咗錢之後可能又係另外一回事。

cool牙唔平，又會令到個樣變咗，又痛，咁大件事，所以想睇多d先去決定

係靚既話箍完只會更靚 本身樣衰既話箍完唔會靚左 最多都只係正常返 咁你自己衡量自己係邊類啦

cool牙呢啲係手勢野，係想睇下邊個醫生好，睇下巴絲既經驗之談可以分享下醫生手勢

因為我身邊有幾個朋友都cool左兩次，第一次個醫生手勢唔好，要搵第二個。
無謂要浪費呢啲金錢同埋時間

你出到幾錢，其實都係睇價錢

箍咗點都好過未箍

都啱既

我預算大約5萬內

係呀，因為如果隻與乳齒甩咗就會有個窿。
所以要先下手為強

揀間喺左近既 覆診都方便啲

五萬搵專科都得啦
有冇爬隔離箍牙post呀
你舉果啲都係伏伏地咁

專科唔止喎應該

有爬過，但未睇晒

你想箍邊隻先 我啱啱開始 箍陶瓷個隻
我覺得旺角鄧幹耀醫生幾好
$32000包埋剝牙

樓上成班整容狗

黎永輝

一定係搵專科

我荃灣專科三萬幾

唐：hea

一聽就feel到係梁醫生

尖沙咀林xx呢？有無人試過

荃灣好遠

專科大概咩價位

三萬幾但手勢好唔好先?

有咩評價？你箍佢？

我喺葵芳箍緊都係三萬幾左右，陶瓷，個醫生幾好人

有無得分期？

幾好人同手勢好似無咩關係

Tst lam la
Gd ga

巴打你箍佢？但mock牙唔係佢大唔大問題

有啊，又唔會規定每次睇完要比錢，嗰排冇錢可以下次睇先比

我係深水埗黎永輝箍
$22000+400X光+720剥2隻牙
剥牙打針好手勢FEEL唔到痛

應該係最平果堆 聽講好多學生去箍

我仲箍緊，但我覺得佢幾貼心，會問你大唔大力痛唔痛咁，痛就較返鬆啲，有時有事遲到都唔會閪

我都係佢，不過係將軍澳到箍
我個陣仲平，$23000全包x-ray另計

我都搵緊資料，樓主諗住透明定傳統？

之前中環再專科，
但唔包洗牙同剝牙。
甩釘另外比錢
覺得好煩

我cool羅振x 冇乜特別

我之前都係有兩隻乳齒未甩
話係冇恆齒 甩咗就有兩個窿
本身棚牙都齊 但為咗呢兩個窿去箍牙
去銅鑼灣睇黃xx 成個package五萬倒
1年就已經搞掂 宜家都keep 得唔錯

咁好人！你箍左幾耐？好唔好？

你想專科既，中環萬年大廈果堆應該夠哂你玩

一年咁堅？透明定鋼？

幾錢左右？

Lee Cheuk Kit, Tony
Specialist in Orthodonctics

透明

Yes 亞太

五萬左右

箍左兩年完左
而家戴牙套
個人覺得手勢幾好
價錢都ok
我箍左2萬幾

佐敦 鄧xx 幾貴但我真係覺得手勢好好 冇痛過咁濟

我整左60000up

依家邊間箍牙性價比高？
小弟我箍完成年 當年箍白色粒就30k 搵唐
依家想帶家中讀緊書既屋企人去箍 依家有無30k左右？

沙田彭xx 上過報紙
我覺得佢好好人

我想整返個固定器

原來一口亂牙都唔去箍都有得拎黎打j

萬年五萬未必得

之前知道有個4萬4

有個五萬幾，但專科黎

姚思禹 尖沙咀

透明普通都四萬幾喎，五萬睇到專科？

梁訓成，3皮

初時都有諗過佢，唐而家好似話唔得，你上網睇下，睇定d先

哇，點解要六萬

專科 真心唔覺得痛 整完之後第二日食牛排都得

鋼 可能本身齊
本身佢話要箍年半 後尾一年搞掂

有無全名？
你透明定鋼？

有兩隻乳齒都無爆牙，你就好啦

康齒堂牙科得唔得？見佢收費算合理。普通唔拔牙箍3萬2，連拔牙就4萬2。 一次過pay減2k，有介紹人又減2k。

唔知手勢如何，有無巴打絲打箍緊？

連登啲毒撚係咁

呢個好似無乜聽過

少少唔齊 一年箍唔箍得完？

做完Research 點都好似鋼箍比較好，一來固定左唔怕唔記得戴，二來出黎較果又好似靚D。

搵到間屯門柏麗既牙醫口啤唔錯，有無巴絲係度箍過呢？

沙田彭Henry

想請問邊位醫生地址荃灣邊到呀
我都想去睇下
一直搵緊醫生

同求

有啲budget嘅 可以試下中環林友港
但係佢唔包洗牙mok牙
(如果你智慧齒未mok要另外揾牙醫)
不過佢星期六日勁多人 如果可以建議巴打平日夜晚去
小妹五年前都係係佢度篐 大約三萬幾(淨篐)
希望幫到你啦

柏麗有兩間專科喎

thx

巴打係咪想做隱形箍
係就搵趙xx la 平靚正

我去過江醫生做過報價同印牙模

五樓鄭偉x 係個叔叔 手勢ok 好有耐心 專科 兩年前箍39000 包xray 剝牙同固定器 好似會包埋洗牙(唔記得咗了) 甩d乜都好都唔洗再畀錢

但唔知佢有冇加價

咁叻你po你排牙出嚟睇過

屌quote錯咗
中環萬年大廈五樓

淨係聽好多人話佢態度好洗牙剝牙快手
箍牙唔清楚
不過要留意佢係普通科牙醫

我又覺得佢同我講解又幾詳細
點解會生得唔齊啊，佢會指住邊隻牙搞成咁
又講出我D牙唔齊關係，令下腭推前左(呢個我原本唔知，佢講完我睇番舊相先發現係)
之後佢再講會點樣同我箍
好似幾專業咁
同埋呢個醫生我都係上網睇人報告搵返黎 都箍得幾好

佢報4萬3 包拔4隻智慧牙 價錢覺得點?

美景花園翁xx 有冇人試過

我箍緊果陣已經唔得啦 所以依家想搵個好d比屋企人箍

*意見

留名

前日上去見牙醫，最後我揀左林xx TST, 做左成兩個中檢查，折實4皮幾野包mock牙) 我本身有隻之前杜左牙根，但話我仲有隻牙要杜，果隻無蛀牙，但話發炎嚴重 唔記得佢講乜尻咩神經線出左泥定點，總之要杜)

我之前杜果間平靚正，連牙套6000 (林醫生都話杜得唔錯) 但佢地杜就比較貴，4000+牙套4000-8000

應該會反舊果間杜，先反去箍

我 箍緊柏麗個唐醫生
幾好 全部姑娘同醫生都好nice

我都想整，我門口有啲似蘇永康，洗唔洗剝石，可唔可以tg傾？：

箍左幾耐？

我岩岩上箍 已經貴左 $38000 其他所有另計

有一隻乳齒未甩
有一隻大牙冇生到出黎
啲牙打風咁 應該要cool 兩年 遲遲唔敢開始

專科仲有少過40000

加埋剝牙x光 44000 但都算平

一定要近自己

真係平
仲要係中環嘅專科

唐xx 宜家比人釘牌 惹官非 大家千萬唔好搵佢睇
利申做緊牙醫喱行

喺中建箍 整左差唔多7皮

咩事 點解

關病人事既

趙xx 係全香港做隱形箍牙最多既醫生

貴唔貴？
Refer有無平？

定荃灣梁達X好呢？

緩刑一年喎

同問

箍牙完左喺咪可以改善面型
啲牙生得唔好搞到個嘴突咗出嚟

佢好似又加咗價

元朗就 張XX
幾好

幾多錢？

3萬傳統 得要上五粒骨釘 埋單5萬
星期一拆 可以放前後對比圖出黎

本身話要三年，但我箍左兩年半就得

係呀 你都係？

喺葵涌廣場地下個層，得一間牙醫

傳統

邊個醫生？

今年價錢？

邊間？